{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015747",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129207616/yaja-hwajeong-station-goyang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698849279954&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=44545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316270358&selectedRatePlan=385728889&expediaPropertyId=66506488&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화정 Yaja 화정역점"
    },
    "text": "ファジョン Yaja ファジョン駅店 (화정 Yaja 화정역점)\nファジョンYajaファジョン駅店は、ロッテモール金浦空港店から9.6km離れた場所に位置しています。 この宿泊施設は花井駅から徒歩3分の距離に位置しているので、公共交通機関を利用するのにとても便利です。 加えてWiFiとセルフ駐車も提供され、快適に過ごせる特典です。ホテルサイズ : 38室の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:10:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ファジョンYajaファジョン駅店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ファジョンYajaファジョン駅店はロッテモール金浦空港店から9.6km離れた場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ファジョンYajaファジョン駅店は公共交通機関でアクセスできますか？",
            "answer": "はい、ファジョンYajaファジョン駅店は花井駅から徒歩3分の距離に位置しているため、公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "ファジョンYajaファジョン駅店ではWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ファジョンYajaファジョン駅店ではWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ファジョンYajaファジョン駅店に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ファジョンYajaファジョン駅店にはセルフ駐車があります。"
        },
        {
            "question": "ファジョンYajaファジョン駅店のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ファジョンYajaファジョン駅店のチェックイン時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "ファジョンYajaファジョン駅店のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ファジョンYajaファジョン駅店のチェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "ファジョンYajaファジョン駅店のペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ファジョンYajaファジョン駅店ではペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ファジョンYajaファジョン駅店では喫煙可能ですか？",
            "answer": "ファジョンYajaファジョン駅店では指定された喫煙エリアで喫煙することができます。"
        },
        {
            "question": "ファジョンYajaファジョン駅店のチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ファジョンYajaファジョン駅店のチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ファジョンYajaファジョン駅店のチェックイン可能年齢は何歳からですか？",
            "answer": "ファジョンYajaファジョン駅店のチェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 547
    }
}